不分化，但中計黨唔該唔好再帶風向。各有各做，陣形保持住就未輸晒。

中計黨，我係永遠唔會同意。中計黨既核心就係驚。驚乜驚物，驚咩解放軍，驚咩激嬲共產黨，驚咩失民意，一個字，就係驚。

我好肯定咁講，今時今日，我地正正因為兩個字，先可以行到呢個地步，就係唔驚！

唔驚犯法，衝入立法會，出反對通知書照去遊行，堵路，搞交通，圍狗竇，全撚部都犯法。
唔驚受傷，黑警次撚次都出椒出彈，D人明知一定會賴野都繼續前仆後繼去。
唔驚黑勢力，元朗事件後，即刻踩場覆桌嚇撚到班黑鄉鳩縮，8月5日勇武反擊返班黑蝗。
唔驚攬炒，示之對家我方有玉石俱焚既決心(唔係真係要玉石俱焚，從來核彈都係用黎擺，唔會真係出)，政府同你賭既，就係你會驚玉石俱焚，你會退；咁唔通佢又唔驚?佢唔使考慮共產黨想要一個點樣既香港?佢唔使考慮商家、香港既國際形象經濟地位?佢唔使考慮親政府陣營如遇上焦土既反彈?佢都要驚架屌你老母！

任何博弈，都一定要諗埋對家驚乜，對家有咩顧慮，而唔係將自己驚乜既底牌話俾人知，咁你唔係求贏，你係求輸。好似做生意咁，大家傾價，都係互相鬥吹鬥大鬥嚇，慢慢互有退讓，達到均衡就雙方成DEAL。

狹路相逢勇者勝，縮，你就輸一世。
任何吹和風，話完全放棄勇武，都係想收科而唔係想幫香港人贏一次。
文既方式你鍾意點做都得，你有你既力量、方法，去試去做，冇勇武會反對你；但宜家永遠都係文既成日想去否定武，乜乜七七。我可以好肯定話你知，政府永遠驚武多過驚文，如果我係政府，你文得黎而又不能實質影響到我以及我這邊的既得利益者，我係完撚全會唔要面咁唔理你！但如果你玩武，玩暗殺，玩焦土，我係政府我就會驚了。因為呢D都係實質影響到我以及我這邊的既得利益者。

總之我唔否定任何文既方式，一定應該盡試盡做添，但如果文既想騎劫武既，想叫停晒所有勇武，當義士係CONDOM用完即棄，想將件事降溫，想幫政府收科，又想玩返永續而無效既社運那套，我真係屌你老母啦！
各有各做，互不拉住，得唔得先?